成日話我地和理非無用, 咁我想問你地勇武派尋日又做左d咩成績出黎?

我知講事實一定無人岩聽

但我尋晚睇直播淨係見到一堆無組織

淨係識玩下鐵馬

黑警拎警棍推前

成班友就好似小學雞玩捉咁四散走佬

然後望住真勇武果d一個一個俾黑警拉入佢地防線到留案底

最後都係乜野成績都做唔到出黎 乜都爭取唔到

真係睇到人好老尷 好肉酸

我立刻屌你老母

如果琴日果一百萬人全部都係勇武派，
結果會點？

淨係識人身攻擊

低質回覆

唔好如果喇

事實唔係就唔係

事實就係得你地幾百至千幾人係勇武派

要盡一切辦法令政府有壓力 公民抗命有唔同元素加入參與 係冇壞 勇武派可能真係做唔到咩 但已經話左比政府聽我地唔係只得和理非一種手段

宜家哩個點，和理非同勇武派做完嘢政府都唔理既時候
何苦笑9對方

其實點解要互相指責
大家目標一樣手段唔同
和理非做到百萬人上街遊行引起外國關注
勇武派今次行動準備不足，琴日先顯得有啲無力
但好多事實證明暴力示威係可以迫政府做野
願意同埋承擔到後果既人咪join勇武派
做唔到既又想為香港出分力咪去遊行
依家最大敵人係政府喎
唔係一早講好槍口對外咩

呢類引戰文睇到悶睇到厭，
未又係扮晒野想攪不和

我嘅意思係d人成日話和理非無用

我又唔見得勇武有用

有咩資格話鳩人

社會爛泥先做到勇武派
無工作 無前途 無資產 無女友 無親人

咁你咪繼續和理非非囉
事件擺在眼前
林鄭根本唔care100萬人數
再唔將行動升級
逃犯條例一定過硬

一個社會裏不同見解不同聲音
應該並存
重要係槍口一致

有一百萬人係勇武的話
政府一早收皮
但事實勇武得幾十人咋

如果有100萬市民入面有一半係勇武派
成件事你覺得會點
係警察都唔咁郁呀
林鄭到時都要出黎同我地講條件呀
醒下啦
事實擺在眼前啦
殺到埋身啦
得返12號咋

啱呀
明明相同意向都起勢咁屌
咁有力就去屌政府啦屌

樓主講得好撚啱
幾百人既勇武派竟然推翻唔到政府 又唔夠成堆有武裝既警察打 完全無成效
一百萬既和理非就成功得多啦 成功爭取政府回覆 雖然一百萬人上街 政府都可以無視 但個人都認為就算送中通過都照keep住和理非 政府一撚定會care 一撚定好撚有用

成百萬人遊行完, 政府即出新聞講繼續二讀, 咁和平遊行又有咩用？

收捐款啊？屌你老母啦

內鬥完未
宜家事實證明和理非你夠103萬人都冇用
勇武嘅人夠多都有機會佔領

一天

你呢d抽水撚最仆街

我今日罷工一個鐘